「影咩影，信唔信好似斬黃絲咁斬你？」

無牌男酒後駕駛 長青隧道自炒害死21歲少女

最後更新: 1126 15:06 / 建立時間 (HKT): 1126 05:26

【15:05】姓周22歲女傷者經治理後，目前情況嚴重。
【13:55】新界南總區交通部特別調查隊正調查案件。任何人如目睹意外發生或有資料提供，請致電3661 1346或3661 1300與調查人員聯絡。
【12:31】姓鄭司機涉危險駕駛導致他人死亡、以及無牌駕駛被捕。

青衣長青隧道入口，凌晨4時許，一輛私家車失控在路中打轉，猛撞隧道入口的牆身，致車尾嚴重損毀。姓鄭（30歲）男司機沒有受傷，後座兩名女乘客受傷被困車內、另一名男乘客輕傷。消防員趕至現場救援，花約半小時，先後將兩人救出及送院搶救，其中一名姓嚴（21歲）女傷者重創，送院搶救後不治。司機酒精測試證實有飲酒，沒有超標，警方正調查意外原因。

肇事私家車連同司機共載有4人，一行人準備北上返大陸，事發時往新界方向行駛，駛至長青隧道入口時，當時隧道正實施單管雙程行車，只使用出九龍方向的一條管道作來回雙線行車，路中裝有指示燈的長欄杆，已伸出路面作指示攔截，路上亦擺有雪榚筒分隔行車道。

肇事私家車駛至突然失控，先撞斷欄杆，再衝過對面出九龍行車線，衝前翻滾約50米，狂撼隧道口的牆身始停下。車尾嚴重損毀，整個尾箱被壓扁，滿地碎片，儼如廢鐵。

私家車出事後，相信是傷者的朋友駕車而至，5名黑衣青年下車見友人重傷，心急如焚，圍在車旁為傷者「打氣」，同時狂鬧在場傳媒「影咩影，信唔信好似斬黃絲（示威者）咁斬你？」當時坐後座受傷的兩名女乘客，姓周（22歲）女子仍有知覺，不斷喘氣，黑衣友人在旁大叫「唔好瞓呀！」救護員先將她救出，她仍能與友人簡單對話。

後座另一名穿黑衫黑褲的嚴姓女傷者，疑被夾在車廂內，消防員要用工具鋸走部份車身，才能將她移出，惟當時她已陷入昏迷，血流披面，鼻子噴血，奄奄一息。在旁黑衣友人也不斷高呼：「醒呀，喂，醒呀醒呀！」她要戴上氧氣罩協助呼吸，消防員即場為她進行心外壓急救，再將她送院，惜經搶救後證實不治。同車的另一名姓李（28歲）男乘客手腳擦傷，一併送院敷治。

國際專業保險諮詢協會會長羅少雄表示，事件中的車主及司機均有責任，車主借車予任何人，均有責任確定駕駛者必須有車牌，更要講明「唔可以再借畀其他人駕駛」，一旦出事，要看法官是否相信車主的說話。至於肇事司機若無牌駕駛，第三者保險內的強制性第三者人命傷亡保險，會先由保險公司墊支賠償予受害人，稍後保險公司會再向車主及司機追討有關金額，至於比例則由法官判決。每宗個案最高上限賠償一億港元。

唔通佢地就係荃灣斬手足既兇手 ?

有冇人識佢 ? 要起鳩佢底呀 !

另一個

仲有依個

車牌

無牌駕駛 , 危險駕駛導致他人嚴重受傷

係咪報應嚟 ?

次次出 post 都推唔起

「影咩影，信唔信好似斬黃絲咁斬你？」

依句野真係好有問題 ,
正常 MK 仔 邊會咁樣講野 ?

最多咪講 :「咪撚影呀 ! 信唔信我斬鳩你 ?」

但佢係話「信唔信好似斬黃絲咁斬你 ?」
即係好有可能佢地係斬過 !

九連 ~

十連 ~ 唉 又係咁 ~

放棄

有啲 on 9 post 推得咁撚快

真心懷疑係有集團式打手推既

推

tui

有冇清相

抵撚死

push

Push

推左先

推呀！！

721